點解你地有心情去丁個女警？

呢兩個月努力咁多 一個差婆企出黎
就搞到失晒焦 個個走去講大波大波
可唔可以集中火力繼續討論大計？
女義士隻眼真係白送
成班垃圾 成世未見過波咩

真係痴線
成世未見過女人咁

大撚大波女 鐘意去睇thisav

臭雞都J...真係痴線

pish

人地藍絲見到我地幾多明星撐 幾多靚女撐
都係屌佢地成臭雞 賣港 立場好撚鮮明
你地班撚樣呢 走去丁 讚人大波
藍絲冇講錯 你地真係廢青
人地藍絲幾撚團結

要J都唔係J狗女

香港都就玩完啦 仲係到全民打丁